元朗有一班外籍刀手正在準備，所有記者拔足狂奔中

轉自：維修香港－關懷社區服務隊
//突發：唔好意思，而家所有記者拔足狂奔中，話有刀手到場，live暫時停止 (from reporter frd)//

快Ｄ走，保住條命呀!!!!!!!!!!!
幫手推到多Ｄ人見到!!!!!!!!!! 真心

真係要幫手推

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看。

推

大家快d走

推上頂啦手足

走呀

up

唔可以再有人為呢班黑社會死

push

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

冷氣軍師鍵盤戰士出手推呀

明天警總要求回應元朗及上環開槍事件不回應不散去

元朗巴打走吖，
今次警黑都係現場好易合作
比人斬死斬重傷無so吖

be water

成班防暴唔敢入村拉人, 廢到呢

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

cls 又想屈人 push

推上頂呀

得返 now live

Push

有冇相證明?

【fact checked】
打人打到自己心臟病發死咗嗰位係大佬輩，啲細嘅全部癲撚咗，已經出刀手斬車追記者，仲有換黑衫。
請各位打算前往元朗嘅手足三思、係去都必-定-要帶齊裝備。
#各台已停live #因為有刀手出撚咗嚟斬人

推上去

唔好比佢停呀

買定棒球根先

推呀，唔好有人犧牲呀

宜加白衫軍換哂黑衫，帶哂口罩，上哂刀！

01 live 中

散

全世界換定黑色以外嘅衫

pish

幫手推呀!!!!!!!!!!!
---------------------------------------------------------------
（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

見黑衫者盡量保持距離

知
蘋果都停咗live
講明因為危險

依個就係圍頭佬當年係港英治下有丁權既原因

記者唔好落單走呀依啲社會垃圾無性

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

屌快啲走

聽講會去大埔天水圍再打，住附近嘅小心啲

cable拍緊南邊圍

攞命搏

推呀

退喇退喇 等班刀手唔識路去斬黑警

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

恐怖襲擊啦 出飛虎洗太平地啦

唔講今次係合作, 以前啲差佬都唔敢入村架啦

人在做，天在看!
壞人等天收！

我證你老母呀

諗多左喇 唔係唔敢入村拉

係一早講掂數唔會拉

推呀！！

香港都要有戰地記者， 有冇搞錯

Up

班防暴係咪唔撚識護送市民返屋企架

防暴做樣架咋 記者們小心

Send條片出黎plz

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

三十槍唔會忘記

推！

防暴殺緊過去白衫,但黑衫唔知去左邊

班狗 平時村都唔敢你
你又知唔知

推撚爆佢

光復香港，時代革命

推，走呀兄弟

01。有防暴入村

Now 同有線仲live 緊
所有刀手傳言喺呢一刻都係未證實

直接走啦 各位
死左個大佬
本身已經無差別打人
仲出刀

推 大家快走

推!!!!!!!

push 警黑死全家

走呀!!!!!!!

元朗現場手足盡快換其他顏色衫作識別，同黑衫陌生人盡量保持距離

唔好淋啲唔知咩野落人地到再點火呀大家危險野唔好做！

推！安全至上！

HK01 同NOW 係到喎
走條鐵咩

一齊恭喜佢死老豆
記得用太空咭

屌所有人快啲走 離開元朗

警黑合作話咁快有第二次

ＰＵＳＨ

推呀屌

黑社會冇人性 黑警唔會救你地架

屌 快啲走

推，大家推元朗之餘，唔好唔記得港島警犬開左三十幾槍啊

每個人都快啲走

你地快啲走呀求下你

推 天佑港人

push!!!!

來日方長 自身安全點都最重要

推撚爆怇
大家推元朗之餘，唔好唔記得港島警犬開左三十幾槍啊

哇好驚 記得劈準啲呀 大隻講
黑社會? 欺善怕惡既垃圾

快啲走呀！

記者睇路

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

走呀
由班牛屎佬同狗自己玩

now live

P

保命要緊

推，記者朋友小心

推 走啊

全部人返屋企先啦 第日再戰

又唔用催淚彈

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

推 唔好入元朗

推

走呀

堅料，推

留篤屎留咗成百年

國定殺戮日咩 記者又好 義士都好 快啲走

推 走呀 保命要緊！！！

please be safe everyone

快啲走呀

走啦

去咗幫手嘅義士請小心 黑警可能會反拉/告返你地

推！！

真嫁 走呀

班狗同佢地勾埋一齊 黑黑互衛

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

南亞？

已證屬實，有live影緊，快走，帶埋隔離朋友仔離開

啲記者安全未

元朗巴絲呢

push!

未走嘅快走

快撚d上的士走！

義士們走，準備好啲擇日再黎

我冇嘢講我冇嘢講

run now!!

#Admin

【【【【【【COPIED FROM 城大學生會】】】】】】

City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚，我地喺度。

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————
【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong)
（清洗傷口及休息）*不會接收物資。

—————————————————————
【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314 @cusuhelp_sammi (Telegram)

快撚啲走

黑警同班白衫有傾有講談心

一定要有幾快跑幾快
快啲走呀
一定要安全

唔好留係元朗

快啲走

Pish

防暴嘅意義唔係用槍射鳩班用紙皮做盾嘅市民呀屌你老母
呢啲無差別殺人嘅時候又唔出黎
你地為咗幾萬蚊做狗呀
成世都係得呢個價呀

不送頭
保命為上

快走有刀手

幫推

走啊 第日先再出

而家成班記者係防暴隔離
咁都頂唔到唔通要出解放軍？

有無人係元朗走唔撚到，有義載 快

Push 爆😭😭😭😭😭😭😭

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

我知記者平時最前線 但求求你地走

著晒黑衫方便黑警入示威者數
拉幾個後生既黑社會再搵cctbb洗腦
到時全港既豬就會信晒

CLS

記者小心，大家住元朗唔好返屋企住

推啊快啲走！！

Push
27232233 消防
27353355 救護
黑警死全家

走啊！！ 仇日後再報！！ 保住命仔，要上等大家一齊上！！

由鳩啲黑衫鄉黑同白衫鄉黑互劈啦！！！
各位義士要死都唔好死係鄉黑手上呀！！！

快走！！！

推,
走!

唔好死呀

其實有可能係班狗放元朗出黎分散我地，所以上環、西環無預警開槍同元朗要一齊推

唔好咁易比人帶走個fo啊連登仔

PUSH

外籍又點

大家要小心啊，有的士上的士，有時間既就uber/gogovan 快點走，唔好有事 求下你地

Fact checked?

要劈就劈幕後搞手
係”何”搞手搞到你哋大佬死咗

求下大家！搵安全地方避避先！！

光復香港時代革命香港建國

有冇人接佢地？

快撚走散啦，回家自保先

痴線架

推 快走

屌你老母邊個話香港治安好好呀？
冚家產牛屎佬

今晚香港政府將屯元天交比黑社會管！
Be water各位～有命先可以同佢地鬥！

如果呢班係學生一早衝撚左入去

班讀唔到書既牛屎佬牛屎仔，
一係做黑社會，一係做黑警
根本同一班人黎

元朗既義士小心啦，散啦

唔係唔敢
係自己人嚟
拉乜鬼

政府根本有心去製造暴動，等解放軍可以大條道理出黎，成就大清洗

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

推！！！

其實兩班友做緊乜 白衫唔走留係到做乜?

記者

咁咪出囉
屌你 嚇鬼呀

只敢打學生。

有無人報警南邊圍有非法集結呀

無仇報啦，自己心臟病

好驚有人用航拍機放火燒撚左佢祠堂，千祈唔好！！！

唔好唔記得何君妖無恥到公開同「真 · 暴徒」握手並對其行為表示感謝嘅事！！！

apple live影到班友仲聚集緊
有啲人仲拿住水喉通
班狗仲唔去拉人
非法集會、藏有攻擊性武器、恐嚇

記得關住埋港島區

而加散左未

唔好同班黑社會打
衰過黑警
你地全部都要平平安安
我地仲有好多次夢要一齊發
一個都不能少

大家小心 快啲走

屌 垃圾

政府/tvb唔係搞笑到屈佢地係示威者下話

依啲野我信有因果循環
你班刀手咪出手囉
因住收尾果幾年
死撚咗個大佬你都唔撚驚

我屌你老母死黑驚 中環果班散緊水你就要係度打壓！元朗班牛屎飛斬人你地就唔撚理
哈哈 你地小心啲過馬路呀

走啦大家！

射個波比警察
connect 埋藍絲

推呀 呢啲冇得搏

痴撚線

係村好難告到非法集結，搞清楚先

推推

Now直播影到

Now直播影住

留返條命啊，死左就咩都無架啦

快d走

如果佢地斬死/打死咗個美國公民會點？

有無人影到，快d走，出九龍

所有人聽日再出去

屠城啦要走啊！！

小心

各位手足小心

推

收番哂新界人丁權
同埋取消哂所有鄉事係新界區議會嘅當然議席·

個天已經拉倒一個人

村乜撚野呀 頭先成撚班出咗去元朗市區架

走喇

黑社會明明好迷信
但到宜家都仲未發現
嗰位叔父係做咗樣陰質嘢俾天收咗

仆街！！！！
仲話我地暴徒？？？你老母呢啲先叫暴徒囉！！！

走

收到片有黑白衫互片緊
唔知2邊都係黑社會定點

走啦 求下你地

最好錯手殺燃左啲犬

有冇人知班白衫做乜唔走? 個到又無人比佢打

唔好久留呀

推，大家快d離開

走啦唔好戀戰 有無人知而家咩情況

now news

所有自己人都要平安返屋企

係元朗嘅快啲走啦命仔緊要

邊度有拔足狂奔
咪傳假料

班人拎住啲咩

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

但仲有live 睇喎

cable , now and 01

any fact check for yr info.?

走呀
有朋友住元朗
係屋企望落街已經見到一大群黑社會
走呀

成日話網上言論都會拉，元朗文宣出左咁耐，都無話過佢恐嚇

圖

推呀，快撚d走呀

所有人 包括記者都唔該走呀 保命重要

推 各位小心

推
快啲走！

Push呀

推，走呀

但意外死咗叔父 就唔同曬

聽有背景既朋友講粉嶺上水既大粒野出緊去大埔連儂 大家小心呀

拉到一個入到罪 我咩都得

聽日見記者實話個別事件，剩係話示威者衝擊警察

睇唔到邊個
不過我係現場真係見到有
但真係唔敢影相
一見到我教狂奔啦
真係好撚驚

Fact check 左未？

我見就鐵通棒球棍之類

今日既事件性質夠哂，冇需要留

中環post都要推 幫幫手各位

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

突發!! 中環開咗6槍!

黑社會搞大元朗單野就係想遮住上環開30幾槍

仲向中上環既朋友！今晚過夜去邊好！？

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】 / 【上環未完架】

on9
人地收撚左錢
點都交到兩個人頭出黎嘅
依班友有錢入去坐有咩所謂

推
保護自己 而家未係完結嘅時候

基督復臨安息日會山景綜合青少年服務中心由今天凌晨2時至翌日開放中心予有需要人士休息。

地址：屯門山景邨景榮樓21-30號地下
中心電話：24626122
熱線電話：62884132/ 61451923

我睇直播見到D人開始帶頭盔
係度寫緊劇本

元朗南邊圍村，黑社會大本營

記者真係要小心

如是因，如是果🧘‍♂️🧘‍♂️

見到golf掍

仲有cable
直播果d係咪南亞話黎?

有巴打找到條片

1個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

元朗開劇本
白衫開始帶頭盔

都冇諗過拉人

白衫開始戴頭盔想開拖？

牛屎仔: 叔父義氣沖天, 點會比天收

白衫佬上哂帽?

一個淋，一個點火，好快脆，叫d 白衫佬點反應得切

727 去元朗

屌原來有飯盒食 唔怪之得全部都唔撚走

推呀，走呀，班人唔係人黎架喇

在場人士快d走！

走呀！！！

斬撚柒何妖先可唔可以，佢先係累死你哋大佬嘅罪魁禍首

我無野講
走呀！

宜家黑社會係上頭盔係咪扮士威者

推 走呀！

走啊 白衫開始上裝

把

班警走梗

大家小心

一齊走

大家快d走la

元朗狗屋個班快散喇

班黑衣人係手足定係白衣人換左裝

班防暴警做下樣等收工

有晒證據有晒片 成班白衫拎住鐵通都仲唔驅散
唔係同黑警對立既真係唔撚理

dllm

係
但係都要走呀
文宣之後先spin
保住條命呀！

走啦大家

元朗散呀!!!!!!!!

千其唔好。火燒祠堂

有相熟記者朋友請呼籲比佢地知

我推

係右上樓梯走梗， upload唔到片，現場人快閃啦

南邊圍成班黑社會係到聚集 警察敢唔敢打

痴線

想問如果冇晒人喺室外嘅話
班白衫佬係咪無目標

防暴係附近，不過如果佢地走先，記者死梗！

求下現場既人快d走，頭先睇live仲見到有人圍觀

佢地睇點都一定講喜喪
江湖中人 開緊片仲要贏緊開心咁去
大家要有準備以後要自己保護自己

有片黑衫示威者打返白衫黑社會

佢哋自己人點解要打

邊度

Now apple cable

香港公安打普通市民就叻
打黑社會就渣流灘
你睇到E+就未做野就知啦

香港係黑社會做世界最安全城市

請各位手足記者睇住 班黑底唔知係度傾緊乜
睇電視已經見到班白衫手持golf棍棒球棍
而班所謂防暴警察就只係遠遠地企係度

仆佢個街，催淚彈無貨呀，𨳒佢老母，淨係掉顫民，我好想喊呀

好恐怖 保佑記者全身而退

佢地依班先係暴徒，黑警又唔撚拉，出面灣仔就開撚哂槍，放撚哂催淚彈

真假都係時候走啦

推呀巴打

cls 推

必須追究政府縱容黑警包庇黑社會人士

快啲離開元朗

自己友嚟
入去做咩

大家快離開元朗，人身安全呀， 一齊走啦，留係度冇意義又危險， 同入元朗唔好深色衫

發動元朗貿易戰唔好元朗消費

Hk01 rthk standnews

不過好多五毛

Be water ! !

0210 最新消息：白衫人開始戴上白頭盔

屌你老母垃圾速龍
唔撚識路去元朗啊?

呢啲地方 我成世人都只入過一次

佢icon成個蛇精男

發動元朗貿易戰唔好元朗娛樂消費

走呀！

推呀！！！！！

天水圍警署果度係咪有刀手黎緊

班黑警想做樣做到幾時

拎哂刀都可以唔入去拉人

仲係元朗嘅tg我 我地可以收留
Tg: Rc_lcl

元朗俾人打嘅入黎

求下你地走啦佢地夾埋架

差佬仲唔射催淚彈

斬記者，話一定要有人死

白衫換緊黑衫

防暴即將撒退

Live緊個幾個丫叔睇路

一個都不能少

借位求幫推
[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)

警察唔會因為你小佢，串佢而拉人，相反佢會扮比你小走， 然後淨班白衫黎打人

2個鐘前已經試過啦

拎晒架餐 防暴都唔做野

有冇人諗起十月圍城 又係警察收工

大家要記得仲有上環發生既事呀

走呀！！！！！！！

咪天真 要做一早做咗

32台有live

係咪手足黎？

元朗點解會搞成咁

保護自己先呀

推左先

有消防入村。。。

不受傷不流血

警察到 似想清場

快撚啲退呀

圍村佬佢地係咪圍消務

大龍鳳

一定要平安返屋企呀

我怕佢有牙

記者各位兄弟 小心。快D離開先
仆街無撚人性

唔係搞成咁, 而係本身係咁好撚多年
只係一般市民未必知

有消防車

岩

快啲走啦

點解係消防入

各位手足先住酒店住兩晚 等班撚樣搵唔到人劈

不嬲都係咁 佢覺得示威搞到佢咪搞9示威者

唔可以受傷呀記者

元朗不嬲都係咁黑 圍村佬控制哂
連班狗都怕佢地唔敢入村

求求香港平安

因為班狗cut線

不嬲都係咁

推比ust 南亞仔

請支持元朗牛牛絕育計劃，留翻佢地條命，有丁權，冇丁用，每日都生不如死，每日痾尿都反省下點解自己冇左兩粒蛋蛋

聽到好似話條村私人地方

張圖邊度嚟？

P牌大直路推爆！

屌！走啊！

快啲走

到底手足走哂未

唔好去元朗唔好去元朗

求下你地快啲走

先保命

想斬阿sir?

好危險
大家聽日唔好返工返學

走啦大家
走啦大家
走啦大家
走啦大家
走啦大家

現場走曬未

現家影撚住晒
冇得唔入去

影緊南邊圍

驚普選冇得官黑囉

保護自己走人呀

依家傾緊交邊個

推，小心

屌原來有飯盒食

走啊！記者們千其唔好有事 黑社會唔撚係人咁品 癲起上嚟記者可以照殺
消防真係好撚偉大黑社唔會癲到攻擊消防啩

叫大粒癦入村得啦 使鬼去台灣

啱啱元朗返，現場八九成手足已經散曬
現場好多元朗或其他居民出黎車手足離開

記者們小心記者們小心記者們小心記者們小心

仆街 依啲有人聚集

示威者就叫暴徒 ?

仆你個街死黑警 林鄭死八婆

黎料

fd 轉寄比我

但好多普通市民....

開波 現場小心

班白衫行動？

邊度有直播

now

Now

果度有冇警察

有冇人走唔切？唔知去邊？

32都有

快走

我無野講

何妖玩大左

cable都有

有個人經過咗 行近咗一步
成班牛屎佬衝上去 掟玻璃樽

痴撚線！
走左先啦！
慢慢先同佢算帳！

apple Facebook 都有

發夢頭先揸車入road block 聽到狗個walkie 大台報有3架私家車車緊武器入元朗

掉晒野警察都係唔撚理

佢預左搞大件事

點解好似又係個阿叔

eq低到 真。牛屎佬

有但隨時撤走 示威果d係咁挑釁做咩鬼

咁樣行出黎班差佬都唔拉...

鄉黑衝緊出黎打記者...

屌 搭撚晒膊頭咁 沖出嚟都唔足

原居民擺明港獨喎 革命喎 咁都唔理?

RTHK 直播
0228 白衫人行去記者到屌老母
2個防暴行去勸交

黑警同呢d人就心平氣和講和 勸佢地走 又唔見班警舉旗？

真係痴撚事，兩但差佬勸走啲圍村佬

掉撚哂野,有哂架生都可以行埋去傾

但佢無預到大佬入院

好野，查街外人就咁勇，
入面拎晒架生又唔理

擺明警黑合作

對住班渣刀 拍膊頭

警黑frd撚到

衝出黎打人嚇人都搭曬膊頭
屌你老母臭閪黑警

港獨之村南邊圍

痴線 攞哂武器都唔捉

走啦 命仔緊要😭

Leave!!無警察幫到你 唔想有人傷

黑警包庇黑社會

笑撚咗

佢呢單點孭

影撚晒, 警黑合作

friend 底

NOW果邊有人搜緊身
義士黎?

竟然check普通市民身份證 而唔去逗圍村佬

有個好似恭碩良

Eq真係好低，叫佢柒頭起曬鋼

係.反而捉d 義士去搜身
痴撚線

果到係咪村口黎

好撚嘢, 班防暴入南邊唔係拉人, 係拍拍個白衫膊頭放佢走

小心呀！

點解會係警狗捉住幾個市民黎屌

屌你老母死黑警 手無寸鐵既花生友就兇 入面班友攞住架生就唔入住拉人

咁都可以唔拉人？

又扮工

屌你老母 揸撚住把刀

然後心平氣和咁勸

示威者揸撚住把遮

比你瘋狂催淚彈同毛袋彈同打爆 ?

命仔要緊
Be water!!

擺到明佢想民建聯都收皮，咁樣曬馬法

搭撚哂膊頭 屌你老母

屌你老母NOW LIVE 果個便衣
而家宵禁咩? 唔去得元朗咩?

差佬唔郁手即係認有份😏
開始覺得尿壺臭未？

咪挑釁佢地啦 警察撤走真係會死人

衝呀，不撤不散

聽朝一定同佢割

小結：班狗真係怕惡人

rthk 有手足被狗check

正仆街

記者小心

做SHOW啫扮乜撚嘢

搜黑衫袋
同白衫就拍曬膊頭
痴撚線on99

我dllm 勸交？
係咪講緊點樣俾埋啲尾數啊dllm死克警

可唔可以唔好再講咩
「人在做，天在看」「等天收」
里類說話
依家係唔要等呀！要立即收呀！！

如果白衫係示威者
一早包圍 圍補 開槍

欺善怕惡

防暴仲可以咁游係度飲水，應該都係跟劇本做啦！

普通人聊班黑社會.. 第一時圍班普通人.. 唔係捉凶人個班黑社會

市民小心比人點相，冇乜事唔好入元朗，依排危險，

好多鬍鬚果個麻煩你剃哂佢，好唔好睇

fact check?
source?

痴線，唔捉白衫，仲查9 義士身份證??????????/咩天理

咁樣鏡頭前晒馬，收唔到科

撤呀 有本事

和理非有冇方法搞死班牛屎佬

拎刀都唔開槍

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

拎住把遮就開槍，拎住刀既就無事。警察喎

斬死狗再講

黑警仲唔撚放催淚彈，班速龍呢死撚咗去邊

可以話比世人聽, 警察係點偏頗
依D就傾哂計叫佢走
我地果D就直接扑

拎曬刀同鐵通都冇事
痴撚線

本身一家親

帶哂頭盔

RTHK ICable Now都有直播

又唔見佢放催淚彈

屌你老母 拎刀都唔撚拉 著黑衫犯法呀你老母

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 全部都要文宣 唔好中計

cls啲黑警選擇性執法到咁都得?!

冇計，連英國佬都買佢地怕

l對峙左咁耐

白衫人開始叫囂挑釁
警察入去打一場然後拉人

喺咪咁樣就可以呃倒我哋
太似劇本了

有線live: (comment) friendship forever x n

有線好勇

唔係po片果個係臥底定係想攞威

盤個唔關事嘅入邊成班唔撚理

白衫手執武器就橫行無忌 黑衫拎行過都要搜身

元朗LIVE

APPLE DAILY

有線

RTHK

NOW

好難，對面賤命一條，又根深蒂固。但難都要對抗，無理由比佢地繼續無法無天

助攻嫌未夠清晰表示今次嘅警黑合作活動

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

最後係搭膊頭，下次飲茶你嘅

我覺得呢單嘢更加突顯到黑警勾結黑社會同選擇性執法 黑警水洗都唔清

周啲唔關事嘅人
警察

係都請叫雞啦

兩單一齊做

走啊！有巴絲在場，快啲叫佢上的士走人！快啲！元朗班黑社會用刀劈架！男女老幼都唔放過！
快啊

而家散哂未？千祈唔好再有人為班仆街受傷

仲係元朗嘅唔好逗留係街
我地可以收留
Tg: Rc_lcl

元朗俾人打嘅入黎

一班槍都唔驚既
會驚槍嗎

何妖同二哥玩大左

記者 攝影師都要小心呀

岩岩返到屋企
天水圍有D人好撚鬼 D MK仔樣

班白衫示範比勇武派睇 點樣裝備可以令差佬都唔敢搞你

最起碼都個個攞住鐵通啦

但諗唔到有人打打下瞓低左，變相做左殺人兇手

係咪班大老同D黑警高層傾交幾個人就算

買定哂安全帽，仲唔係有組織

好似越來越多人有頭盔了

你做就直接開槍ga啦

呢單入腦好多
因為頭先西鐵有好多一家大細，無辜市民

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

唔撚好再講玩乜撚大咗啦
佢地最撚想係咁
玩大咁玩大咗
日日講呢啲打飛機
最後佢地咪又係乜事都無

ON9 我地拎 拉撚左十世啦

二哥d𡃁黎ga渦

仲會多左選票

大家入黎睇睇 ，手足要小心啊

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

查街外人身份證,成班白衫唔查.
有同路人被查
記者被叫行開
2:40am

我地拎=暴動=暴徒

依家唔做咪照開

完全唔知黑警喺度做咩，喺村外圍盤啲唔關事人，村入面成班暴徒就無事，喺度扮忙扮做嘢

屌佢老母

外籍？

等睇割席

你都 擺明合作做戲，真係做野黑警摧淚彈行先 再橡膠布袋狂射 拎撚住刀都要散啦

元朗現場集中post

唔好話鐵通啦，拎水樽都話藏有攻擊性武器啊

當然係交D即棄果D啦

個劇本會唔會係警察大義滅親 拉撚晒班白衫暴徒 挽回警察聲望

班白衫就比人用完即棄

冇行動
即係有關係啦
佢哋不割蓆就最好
文宣大把料做

關二哥咩事???

想攞威嘅智障

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
幫推
文宣做事
起底組麻煩了

有無人知黑衫(灣仔黎個班)走咗未

成班渦，影撚哂

傾緊嗱等陣入嚟你哋扮嘢逃跑啦

我一直期待會有警察沖去打尻佢地

高調拉一兩個，低調放人

佢唔驚啦 就算獨立參選 都有班藍絲死宗撐佢

我有個藍絲朋友group 個個讚佢做到野

警察邊夠膽
人哋死咗件升天南吖人哋大義滅親劈鳩死啲黑警 班黑警都未夠膽入去

元朗LIVE
立場

APPLE DAILY

有線

RTHK

NOW

Chilunsin!!!!!!!

我都有睇到 做戲做到咁

中環個邊都需要大家推 幫幫手

依個一定會，差在遲下定而家，
警察為左洗脫警黑合作嫌疑，
一定會做下野比外界睇

要強調政府係幕後黑手
同黑幫勾結對付香港市民

呢啲圍村多數有shortgun

好難講 可能係咁以做下

捉完做下戲
過多排大家唔記得左咪又係放

黑人最緊要交代
家下死左件
係唔係用錢就解決到？
條數又係邊個比？
而家出防暴，似乎真係驚牛屎一命換一命？
黑人就唔會講道理嘅
班犬都驚牛屎嚟真打埋自己
始終劇本唔係死大佬㗎嘛

交死個人頭就算啦，其他個啲就證據不足放人

推 cls呢個香港

林卓廷段片好震撼
尤其衝入車廂一段
多啲傳俾唔同人睇
連埋警察落閘啲片加乘
俾人知道係警黑勾結對付市民

好似話未死 入咗院

真係玩大咗, 唔信地產, 商戶, 港鐵, 當然加上無辜元朗市民唔同佢反目

Go

大家緊記 揸緊五大訴求 唔好俾鄉黑spin到

你係牛屎
如果講數你會開幾多？
家下死個個係大佬嚟
開一億唔過份丫
但invoice比邊個？
可能而家何議員比黑人捉左去傾計

所以要預先宣傳定
警黑勾結
做戲捉人交差

取消丁權！

會唔會係等緊上面ORDER?

其實而家差佬做乜鳩

收皮啦 刀手

Apple daily係咪已經走哂
好擔心佢哋

其實套戲幾時開 我眼瞓

我無野講 散呀！！！！！！

係咪護送佢哋離開

差佬係唔係俾佢啲支持者食埋早餐一齊搭旅遊巴去自首？

有無人知班黑衣刀手去左邊？

唔知真定假 ig story cap
經過今晚真係覺得乜都有可能
點都好 住元朗嘅手足小心啲 屋企有大肚婆，細路嘅睇下可唔可以比佢地去其他區嘅親戚朋友度住
自己出入都萬事小心

最後：唔好唔記得上環果三十幾槍！
文宣組繼續做野！

走啦，守乜鳩
根本唔使守

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

屌你老母香港警察包庇黑社會，對示威者就濫用武力

差佬等緊你班記者收工，跟住散水！